你地用咩相機帶？

大家用咩相機帶？

我有啲想買peakdesign嗰條，有冇巴打用過嗰得點？

想買+1

luigi's

我去緊買

幾方便，不過無blackrapid咁舒服

Joby

+1

Diagnl 勁方便

用緊，幾方便，好似有分細/大帶，其中一隻可以改裝，用番自己條相機帶

想買Langly相機帶，不過運費好貴

ARTISAN＆ARTIST

啱唔買咗peak design 幼嗰款，事關我自己a7ii用緊佢個相機扣，個plate可以唔洗換

用緊peak design呢一款 加佢個capture pro,好方便
因為相機好重 唔中意用頸帶 墜住條頸好唔舒服

有兩條 一粗一幼

識貨呀巴打

用Magpul槍帶當相機帶
可以用三種模式嚟掛

呢款幾好喎，𥄫𥄫先

用緊Slide 冇乜投訴
但仲想入條Clutch

用緊slide藍色+cuff
早排淘寶特價買左
登記到保養

MS2

ARTISAN＆ARTIST忍者帶

peak design slide
紅色版
係幾好用
要除出黎/落腳架都方便

blackrapid shot
側孭處男
快槍手

我都係MS2

301

有乜優點,見到佢無得教長度

A&A係邊買平

有無人係淨用pd個capturePRO唔用相機帶

基本上佢好少做特價
印象中淨係見過誠品做
但特價果啲都係核突色, 同埋唔係忍者帶

之前試過

搞到我都想屌返條
301/310邊到會多啲款揀?

peak design好用,拉長縮短好易用

好撚貴 天X
買左條peak design 發覺太粗

圓同扁，用落邊條正啲？

PD 有一條幼少少嘅幾好呀我覺得
利申A7ii

Canon原廠

PD Slide!

Peak design slide 質地舒服唔會殼吉肉

行過幾間有得賣a&a既鋪頭

301得好少選擇

$980-1150

呢排洗得多
都係繼續用條忍者帶算

Thanks , 決定買條圓形黑色
一早想買唔捨得，見到呢個post即跌錢

即係可以教長度果隻 相呢

諗緊邊條好

請問各位巴打, 有肚南用peak design slide 呢類既相機帶會唔會好唔舒服?

唔會，但我覺得斜揹時成日跣去條頸，𠝹𠝹地頸

Thx, 如果整身少鈄揹，多傾揹同頸揹，仲值唔值得買？

值得買
條帶夠粗分散左重量
如果用大機會明顯覺得舒服左
行山旅行用一流

Thx, 小弟常用6d 小白

搭單問, 有無巴打用過 Carry Speed 既相機帶?
因為用緊 manfrotto 腳架 快拆係RC2, 好似得Caryy Speed 可以起個底度加返個快拆
另外, Peak Design個條帶個長度hold 得好唔好, 網上睇好似用得耐會愈"冼"愈長

有無人用peak design 隻clutch

PD slide咪一樣得，另買個底板之嘛

好鬼靚

姐係都係正版 ）？

Slidelite ?

你意思係用PD 紅色個塊 定係個anchor 條繩裝落RC2 底板 會唔頂住?

紅色嗰塊Pro Plate

peak design

Peak design 粗同幼 用落a7推薦邊條好 定係a&a 好呢

其實我一直想問 你地出街影相都應該點都咩個袋？
如果係咁既話用相機袋會唔會好輪盡
因為我d fd 係pd capture 再加條手帶防影相果時跌咋

因為佢地d頸帶又長又粗 如果帶袋一定要unilateral 咁咩 （因為正面用又會頂住個肚，又唔可以斜咩，因為咩住個袋）

大家點睇？我呢家諗住買capture pro + 條cuff 算數

我用緊幼，覺得幾唔錯

係掛

不要問 只要信

slide + pro plate 差唔多等於capture pro

個價錢